台灣新北市醫院大火23人送院

台灣新北市醫院大火23人送院

【Now新聞台】台灣新北市新莊區一間醫院發生大火，23人送院治理。

醫院七樓的位置可以見到有火光，現場冒出大量濃煙，有目擊者說聽到有爆炸聲。

新北市消防部門凌晨四時許接報，派出二百多名消防員協助救火，救援人員忙於將病人疏散到醫院外，據報有14人無呼吸心跳，他們被分送到多間醫院，經搶救後當中最少4人仍然昏迷。

消防員在約一個小時後將火救熄，初步調查顯示七樓病房首先起火，起火原因仍在調查中。